唔搞巴士點樣罷工

有手足話rb
但係曱甴一到就拆走

香港人 罷工

Check me pls

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

幫我大大力推

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

roadblock 要大要升級！！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！